覺唔覺網購好撚on9??

又冇得試又冇實物睇
有時可能俾埋假貨你都唔知

講個信字 比人呃只係自己唔好彩OR自己唔識分真假
平過出街買,又方便
有D貨香港買都買唔到